重要！！！唔知大家有冇留意到

上次佔中一大班古惑仔同藍絲黎搞事，點解？因為佢哋真係有錢收。
今次搞咁閪耐都未有古惑仔出動，藍絲狗得幾慢人，點解？因為已經冇維穩費。

未cancel 中資銀行戶口既爸絲打，係時候神助攻啦。

推

//

由於聽日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
//

可能佢地都唔想條例過